「中國有嘻哈」其實吳亦凡既隊伍已經贏佐

我先唔計MC Jin
佢隊伍有PG one 雙胞胎 TT 其實都贏佐一半
本來諗住MC Jin 會去潘瑋度 都叫有得打下 依家MC jin 去埋吳亦凡度 真係單方面屌打

pg one同小白本身己經好撚勁，雙胞胎潛力好大，反而係tt有啲偶像派

Pgone 真心勁

係
其他隊伍真係唔知點打 本來係想睇好熱狗果隊 依家覺得都幾難打下

雙胞胎組合黎講好撚勁

小青龍 好撚可惜 如果熱狗有要到佢既話係唔差

個潘乜鳩好乞人憎

戰隊洗唔洗變身？

個撚個都留位比mc Jin

其他2隊成員

點解既

基本啦 屌 世界冠軍 好似係

潘瑋柏個隊左邊個三我都鐘意
但吳亦凡個隊強得過份

個胡旭我今日先知有呢個人 好唔出眾

最左邊個個？ 聽都未聽過
vava鬼卞bridge我都好鐘意

右 打錯

MC Jin 過多幾集應該會搵個理由退賽，佢咁樣屈後輩機有損形象

VAVA其實好似幾正 唔知係rap界係咪淫娃黎

真係估唔到小青龍都唔要

係，我都屌左聲小青龍freestyle 同創作風格我覺得好過pgone

最諷刺係小青龍流局個陣 播翻佢首time

海選有個鬼佬唱英+普 佢厭人地 但有個女人成首英文又ok

之後動議揀左個廢既女人返黎

熱狗個組仲話唔知TT 會唔會有機會 但我覺得小青龍係勁過TT

本身個節目已經係一個笑話，MC Jin會俾呢個潘偉柏，LBJ同隻熱狗去評論，調翻轉頭就差唔多！

見到小青龍流局個陣我已經頹左，直接唔睇！

果個外國人好似全英喎

呢d都關老唔老屎忽事咩

重拾人氣既目的已經達到，可以返大陸搵真銀
Win左又冇咩著數，lose左更加樣衰

小青龍咁勁冇人揀

睇多次啦

PG one 小白都好勁
應該係紅花會啲曲風都好正

樓主個名

佢首time真係正

隻game個規則好on9
要就住黎玩 有d人想比佢入但又留位比人揀就踢左 唔係因為hip hot差

On9 佢輸左只會係劇情 有咩咁樣衰 淨係屌班柒頭唔識貨

好想屌vava算唔算重口味？

根本係玩規矩玩戰略多過hip hop

我愛兩兄弟同pg one

係呀 再睇下佢同人battle 真係覺得佢好勁
咬字又清晰，flow 又多變化，詞又處理得好，有無方法支持佢

鬼卡特別狂loop

PG one
小青龍好慘

Vava不是太技術型

贊同😂😂😂😂😂

老死都入吳亦凡個隊啦
熱狗又唔識聽英文
潘瑋柏唔夠出名
吳亦凡係大陸咁紅
係荷里活都有電影拍
遲啲個套有Cara個套咩特工隊有份拍
起碼同一team都多啲人留意

徐真真係咪入HOTDOG個隊?

垃圾徐真真無人要啊

TT有咩叻？

的那種哦

我的頭腦有點亂
就像我的節奏有點亂

hiphop老屎忽係生存唔到

比我都入吳亦凡 三組評判得佢識啲嘢
其他幾個喺度鳩噏咩藝人特質
屌你老母玩hiphop定揀偶像

唔算

入完組即刻可以跟吳亦凡拍廣告，點都入

TT係freestyle個陣既superstar
8成係自己以前d歌詞

如果係做藝人 係唔錯
但係做rapper 就not the best
小青龍既係寫詞上 速度 質量都好高

其實唔明點解冇人要小青龍

Pg one我覺得好正 有料得黎好謙虛 battle個陣又肯遷就個女仔

咩嚕咩～

因為排太後，個個想要mc jin

PG one
小青龍流局真係on9
不戰而敗 有d侮辱
btw 小鬼終於走撚咗 輝子頂上
jonyj復活 希望會好好地準備到

冇人揀小青龍 on9

入吳亦凡正常喎。Mcjin pg one 呢啲本身有料 跟熱狗同潘帥可以學到乜。佢地就係為左學吳亦凡果啲新派Rap

支那事支那了啦..

冷門睇好孫八一、鬼卞

加一 商務大叔

本來因為佢句有沒有freestyle 對佢印象唔好 覺得佢冇料 但依家睇落其實佢唔差 係真係識

好想再睇輝子同小青龍 輝子唱歌把聲好好聽

吳亦凡有料過另外2個好多

呢個堅正 但小青龍流局真係屌一聲

鬼卞好型

我都係 勁可惜

除真真 真係狗也不屌 其他選手流局都冇出聲 佢起度屌

唔知有冇記錯 好似話佢唱歌型rap 好勁

咩～

vava 正呀

rap界淫娃 邊呻邊rap

$1800/2x10(中上級樣 微波 靚腳 22 mk妹 大陸妹 紅人價)

如果小青龍係揀個陣第一個出場，三組制作人都一定起晒身啦，根本就係出場次序問題

今次真係吳亦凡個表演最好睇

潘XX果個唔知做咪鳩咁多人投

好耐冇見 俾儘巴打

小鬼準備復活先走

應該一早放小青龍出黎比人㨂，唔使三組導師要就住個名額上限。如果一早出黎肯定三個都會企出去

冇得復活，自己拎黎衰得罪曬人，比人爆曬抄襲野出黎

有道理墦

yz bcw都入唔到 仲有咩好睇
yz仲好笑 出左6集都唔知佢有無出過10次鏡

中國節目 台灣人 就知咩事啦 垃圾節目

雖然係賽制問題甚至節目效果，但見到熱狗果隊揀咗大笑都唔揀小青龍依然覺得好荒謬 真心鐘意少青龍，海選到而家表現都好出色，邊到比TT差

小青龍可能心諗場邊開花生睇你哋點打mc jin嗰隊

真係好撚垃圾好撚玻璃心

係1800/20定係900x10？
後者屌唔過

要果個乜鳩大笑
都唔要小青龍
真係on99

事實係靚仔同識搞氣氛(啲人覺得

人地做隻 time 出黎 hit 到咩咁乜都冇得做就出咗局

韓國係季季都唔同 佢抄其中一季 不過本身個節目好講彩數 如果本身係幾勁，有好多人廢過佢，但抽到最勁嗰幾個，咁就玩撚完

真係好垃圾

認真 由第一集開始我就勁撚憎徐真真 真係唔知點解要留佢

9000

下一個到底在哪，下一個人現在趕緊過來拿

全都是套路

佢真係好垃圾

係

熱狗個隊真係無得打

要出名緊係去吳亦凡果度，韓國又出名中國又出名，唔知首咩歌又話itunes冠軍，打死都痴埋去

確實佢produce得好過其他兩個 首July真係唔錯

大笑幾好聽 我幾鍾意

有個叫小龍 你自己search下

小青龍仲有冇機會復活
輝子同佢都好可惜
Jony j就算吧啦

其實vava唔錯

淨係睇左mc jin冇份果d，想問孖仔唔走輸左啦咩？

復活左

好撚正 又carry得起呢d髮型
好正

有冇巴打知mcjin係9進6走人，
係自己退賽定比人foul？

點解 唔係有 孫八一 同傑尼龜咩

邊度得知會走？

收皮啦 垃圾除真真

我覺得大笑換小青龍既話 係有得打 有 Gai 孫八 車哩龜 加埋青龍係有得打

係邊度聽番黎

咁輝子打青龍呢個冇得講 救除真真 真係屌出聲

錄到6強了

有冇人知今集吳亦凡嘅上衣係咩

好似仲有得投票復活 依家好似小鬼領先

邊度黎既資訊 好想知

小你個鬼咩，你有冇上去睇架

復活 青龍 小輝 好過啦

Agger，超鍾意佢地

小鬼被揭發抄人，無得復活啦，
不過佢都贏唔到

小鬼好似直播Diss kris +食兩家茶飯
而加退賽喎
利申：無仔細了解咩事

佢個制度根本弱智
唔講之前成日留埋啲垃圾，今次個出場順序跟咩定？
個順序如果跟人氣/實力排會好好多囉
有啲人根本未聽過
比番小青龍同輝子我

Ps剪片條友簡直垃撚圾，剪到1999

Mc jin永遠最後

其實劇組都算玩得幾串, 宜家就擺到明唔係公平比賽係玩節目效果, 宜家個個屌鬼做哂話題, 但佢又始終係個比賽節目, 我地又要睇佢先幾時公平比賽

我的說唱也很變態

孫八一好似psy
小青龍 time 無限loop

農夫山泉維他命水賦予的7次選擇權

喝口農夫山泉水壓壓驚

每次有人被選中 vava 都要食雞翼

我都留意左佢隻雞翼 食極都未食完 好cute

廣告味超撚重 呢個係中國特色

我覺得似係斬開左畫面三格...

應該係
d動作好似次次一樣

其實gai都勁

最鐘意佢

潘瑋柏揀埋哂咩胡唔知乜鳩
用撚哂啲quota完全唔留位比後面啲勁人

復活Jony J 等陣又忘詞

最白痴係小青龍入咗流局之後徐真真就懶係同是天涯淪落人咁既樣，都唔諗下自己60秒得一個pass、freestyle又要復活、battle首歌比評判話難聽。小青龍真係一粒鑽石跌落堆填區既感覺

無誤

開心就拍手 開心就拍手 開心就拍手

一開始個個都話佢唔惦， 包括我
但做落覺得得佢講既野係technical多啲。
而且英文又好。 仲有佢首歌<6>我覺得好新穎。 估唔到rap可以咁玩， 愈聽愈上癮

其實和GAI BATTLE個位MODEL都唔差，可惜係對正GAI，FLOW真係輸哂。

吳亦凡個公演我覺得ok wo
加上跟佢有錢途

開心就把你身邊徐真真都帶走

小青龍真係好可惜
屌打胡旭同大笑啦

大笑其實有咩賣點? 成日扮弱搏同情咁

我是五百個兄弟的大笑

鬼卞都ko幾個啦 ，GAI爺都唔睇得少

Mc jin咪話一開始搵佢做評審，佢自己覺得中文唔夠好想做參賽者學習中文rap

Tt 呢條友得個樣 好普通

小青龍都要流局

其實如果調返轉MC Jin做評審, 熱狗做HIPHOPMAN個反應會點

入選可能都成問題啦

老老實實小青龍實力高過大笑幾班
表現又好過忘詞王
咁樣俾熱狗foul 走真係on9

因為吳亦凡最出名

佢跟Tommy師傅？ 拍mv 拍mv 拍mv

內定左冠軍架啦 冠軍係艾福杰尼

其實之後集數先 out 既人係咪冇得復活

有幾hot阿

除真真就好似農夫咁剩係識寫埋d ez rap 冇skill 成個mk叔咁

Source?

乜撚野新派rap trap幾耐歷史 係班傻撚呢幾年冇喇喇鐘意

做歌要女聲唱副歌

如果Pg one 同小青龍比 小青龍個flow 輸好多 成個紅花會個個都著到成隻韓狗咁

你理得人幾耐歷史。人係鍾意翻炒當新。正如你打機玩孖寶兄弟同古惑狼一樣。

咁都韓狗？
似美國黑人style 喎
上身oversized 下身貼腳

話說佢同tt有乜關係
第一集煲到宜家都冇講清楚

雖然自由風格王 個樣好串
但係睇得出佢好崇拜mc
其實三個就...

我係mc都簡佢啦

垃圾節目都有討論價值?

都話冠軍係艾福杰尼咯 冇嘢值得好討論

Why?

佢朋友既初中同學係剪片

認真 信不信由你

冠軍係你老母

我就係監制

我係你老豆

利申：我係你老豆

唔鍾意咪負皮上一頁咯 留乜撚嘢言姐

佢係勁 但唔至於拎冠軍咯

小鬼好似出左問題 轉左輝子唱廣告

小鬼做雙面人，前一日係微博讚吳亦凡，第二日係直播diss佢，就因為咁比人挖番曬抄襲既前科出黎，最後自己宣布放棄復活權，愛奇藝即刻放棄佢搵輝子

我都唔鍾意佢 我自己想pg one贏 但係個節目內定左係艾福杰尼贏

嘥鳩氣啦套野都未拍完 點會剪到邊個係冠軍
佢個fd剪佢老母閪咩

拍完十世啦

戇鳩 復活賽都未投完票就有結果？
決賽live 喎

咪係

留名等決賽就知

未來人唔比呀？

玩穿越？ 強國禁wo

佢之前唔係有份屌班偶像？又話內地左個冠軍俾啲偶像？ Why not PGOne啊屌

on9

鬼卞
PG one GAI 都正

徐珍珍最勁囉
下一個到底在哪，下一個人現在趕緊過來拿
就係呢2句都已經屌打其他人啦

偶像都淘汰晒啦 係佢攞架喇 信我啦 pg one六強就淘汰左

只有GAI爺 沒有第二

條肥仔之前話人地內地左個冠軍比偶像，賊喊捉賊？ PGone有咩可能輸

內定

條肥仔都幾識做戲 知道hiphopman係mc jin之後即刻喊 話佢影響到自己好多

佢真係好撚廢 仲要成日以為自己懷才不遇

小青龍Freestyle 仲勁撚過PGOne
用普通話都一定勁過MCJin

好撚正首Time

輸了比賽贏了掌聲

呢首人氣極高

熱狗真係on撚9 話忍一忍吧 miss一個人才 真係抵撚死

我洗左腦
其實唔係上左個節目露左真實力
那種哦其實幾有個人風格，東方wiz khlifa咁

七公都有睇

Repeat 之王

個周藝軒7過關家姐
人地問：那製作人有起身嗎？

還是喝口農夫山泉藥水自殺吧

鍾意PG one多過艾福傑尼
Pg one有實力 睇落順眼又好人
點解會比人淘汰㗎

跟吳亦煩 點會係學野
同吳亦煩一齊合作整首歌 一定好賺過同另外果2件作100首歌

劇透班白痴

傑尼龜好似下集要扮野
mcjin拆面具之後
佢眼濕濕話mcjin影響佢好多

有無聽過該唉

牛ching

唔好信剪接
傑尼龜交差手跳舞條片用左兩集

佢地過d剪接攞黎做新聞

係 佢地係咪當觀眾傻 仲有小白拍手個傻仔樣都用咗唔只一次

真？

岩岩見到

Mc Jin + tt

已經大把油水撈

鐘意霧都雙子
係咪出晒局？

該該該該該該該該挨

屌你老母孫八一表現咁好俾人foul

潘瑋柏都唔知做乜鳩既
分又鳩評人又鳩揀
小青龍都唔撚要on撚9

mcjin 出左歌

我真係屌撚佐1聲

on撚9 原來大家都錯撚晒 分組原來只係同組對決 搞到我仲以為係好似中國好聲音果d 分組打唔同組既人
依家真係玩撚死吳亦凡 全隊都咁勁 點逐一淘汰
BTW 吳亦凡嬲嬲豬領我對佢印象分加分